麻煩入一入黎

知道琴日又有一位烈士離開左我地, 我同你地一樣都係好難過,
亦都明白大家好想有一個空間去放負能量, 但麻煩大家係出POST放既時候要諗一諗,
其實你地一舉一動有好多人留意住, 可能你地一句既說話就有人會諗埋一二面,
真心唔想見到有自殺潮, 再出現第3, 4, 5...個烈士既...

如果你地真係有需要有個對象分享, 可以試下去:

[我係準社工/樹窿 入黎睇睇]

[個心好痛 想講又講唔到 入黎傾吓偈]

對唔住, 講野1999, 希望大家可以撐住, 守護好香港,
我地一個都不能少

推

推推

推啊!

麻煩大家幫手推推比多D人見到